\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Das Ende des Buches}
\begin{document}

Hallo noch mal, vielen Dank, dass du dieses Buch gelesen hast. Freiheit ist unglaublich, nicht wahr! Das Originalbuch des Hackautors hat mein Leben buchstäblich verändert und seitdem läuft es wie am Schnürchen. Natürlich danke ich auch dem verstorbenen Allen Carr, der unzähligen Menschen geholfen hat, der Suchtfalle zu entkommen.

Wenn dieses Hackbook dir geholfen hat, kannst du ein paar Dinge tun, um zu helfen:
  \begin{description}
    \item [Empfehle EasyPeasy.] Freunde lassen ihre Freunde nicht mit der Willenskraftmethode leiden. Wenn du einen Ratgeber, einen Beitrag oder jemanden im Internet siehst, der Willenskraft erwähnt, verlinke das Buch und frage, warum sie nicht EasyPeasy benutzen. Es braucht nur einen Link, um jemanden vor der bösen Falle zu retten. Wenn du ein Kind bist, dann versuche vielleicht, Pornos in dein Aufklärungsprogramm aufzunehmen. Anstatt ein "basierter und rotgefärbter Fortnite Memelord" zu sein, könntest du tatsächlich etwas tun.

  \item [Verbessere das Buch.] EasyPeasy ist Open Source und in LaTeX geschrieben. Wenn dir eine Verbesserung auffällt, gehe zu Gitlab und reiche deine Vorschläge ein. Ich würde auch gerne deine Erfahrungen auf r/pmohackbook hören, aber lösche stattdessen lieber gleich reddit, wenn du einen Account hast. Um bei meinem vorherigen Punkt zu bleiben: Lösche alle sozialen Medien, denn sie sind eine Droge, die deine Aufmerksamkeit raubt. Ohne sie geht es dir wirklich besser und es ist leicht, mit ihnen aufzuhören. EasyWay hat sogar ein Buch darüber, das ich allerdings nicht gelesen habe. Verfolge zumindest, wie viel Zeit du mit deinen Geräten verbringst.
  \end{description}

  Vor COVID war ich in Neuseeland. Wusstest du, dass die beste Art, einem Jetlag vorzubeugen, darin besteht, sechzehn Stunden vor dem Aufwachen zu fasten und möglichst wenig Wasser zu trinken? Das gilt nicht nur für den Jetlag, sondern auch, wenn dein Tagesrhythmus aus irgendeinem Grund aus dem Gleichgewicht geraten ist, z. B. weil du lange aufgeblieben bist und dir Pornos angeschaut hast, kann das helfen.

  Wenn du schon eine schlechte Angewohnheit loswirst, warum nimmst du nicht stattdessen eine gesunde auf?
  
  Meditation ist Liegestütze für dein Gehirn. Achtsamkeit ist vielleicht eines der wichtigsten Werkzeuge, die man in der heutigen Zeit kultivieren sollte, und sie ist eine praktikable Fähigkeit. Es ist wichtig, die Lehren des Buddha vom Buddhismus zu trennen - der Meister Lin Chi aus dem neunten Jahrhundert soll gesagt haben: "Wenn du den Buddha auf der Straße triffst, töte ihn." Außerdem hast du gerade etwas Zeit in deinem Tag frei, also sollte es sich gut einfügen. Ich empfehle die App \textit{Waking Up}, die du unter dem unten stehenden Link einen Monat lang kostenlos nutzen kannst. Sam Harris ist so ein toller Kerl, dass du ein kostenloses Jahr anfordern kannst, wenn du es dir nicht leisten kannst.

Die Befreiung von Pornografie wird wahrscheinlich Fragen zu Beziehungen aufwerfen. Wenn du Probleme bei der Partnersuche oder in einer Beziehung hast, empfehle ich \textbf{unbedingt} das Buch \textit{Models} von Mark Manson, in dem es um Bedürftigkeit, Verletzlichkeit und ihre Auswirkungen geht. Ich würde es sogar jedem empfehlen. Ich bin auch froh, dass ich nicht in die Pick-up-Artist- oder Incel-Falle getappt bin, denn das ist wirklich nicht gesund; referenziere mich nicht mit @!

Du solltest auch anfangen zu trainieren, mein Lieblingsbuch zu diesem Thema ist \textit{The Leangains Method} von Martin Berkhan. Egal ob Mann oder Frau, egal welchen Alters, Gewichtheben ist so ziemlich der beste Weg, um gesund und fit zu bleiben. Ich kann gar nicht genug betonen, dass es verdammt gut ist, sich gesunde Gewohnheiten anzueignen, statt sich hinzusetzen und zu konsumieren. Du kannst entweder deine Laster kontrollieren oder dich von ihnen kontrollieren lassen. Ein Zitat aus \href{https://www.meta-nomad.net/exiting-modernity/}{\textit{Exiting Modernity}} --

\hspace{\parindent} \textit{"Zu spät ist kein Alter oder eine Zeit; zu spät ist, wenn Müdigkeit zur Unterwerfung führt und du dich selbst völlig vergisst, ein potenzieller Mensch, der sich in Nichts auflöst"}

Letztlich sind das alles nur Vorschläge. Was würdest du gerne erreichen? Du bist frei von dieser schrecklichen Falle und kannst dieses Geschenk nutzen, wie du willst.

Die pornografische Hydra ist außer Kontrolle geraten. Obwohl die Gesellschaft nur langsam reagiert, bin ich optimistisch, denn jede Person, die entkommt, beschleunigt den Schneeball. Denke immer daran, was du erreichen kannst, wenn du deine Energie bündelst und dich für lokale Themen einsetzt, die dir am Herzen liegen, wie Nachhaltigkeit, Sexualerziehung und andere. Beschwere dich nie, sondern sei proaktiv und frage dich, wie du die Welt um dich herum beeinflussen kannst. Erinnere dich daran, dass eine Revolution von oben nach unten noch nie funktioniert hat: Veränderung beginnt bei dir selbst.

Prost Kumpel, \\
Hackauthor²
\end{document}
